# README - Gulp.js #

Acerca de Gulp.js

### What is this repository for? ###

* Este repositorio es creado para realizar una píldora sobre Gulp.js.
* Versión única

### ¿Cómo empezar? ###

* Instalar Node.js
* Instalar Gulp.js de forma local
* Seguir los pasos de la documentación

### Consultas ###

* Para cualquier duda consultar en Google